攻唔入poly，下一步會派卧底或左膠全面入侵

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

第三點真難拆
唯一係要人數多過對家
築人牆又好屌走佢哋都好

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

不過d狗有著甲, d屎痴上去永遠都會有陣屎味, 分分鐘可以令佢地內部互相取笑對方, 打到分化目的！

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足一齊攞去紅隧掟班藍絲